今年可能要留班，應該點做

留班
跳樓

留班有幾大件事

出黎做野算啦

樓主小學畢業未

留班就要跳樓, 你一世要死幾多次?

幼稚園

留咩班？ 中學生？

退學啦，做廢青

同跳樓一樣都係死
比老豆打死

咁你想唔想死

驚痛

上年肥左一科

今年差一科未考

但99 下 字都唔識多個

其他車尾過關

賜D力量比我

留班唔洗跳樓既
下年努力啲囉

留班有咩好怕
利申： 留過班，最後發奮升左80名

力量就係！

搵多啲勁人陪你溫
落多時間溫書
搞好朋友關係

比左你了

遲入學一年
留班一年
defer一年

so what

計番條數，中三前我逢二進一咁滯，中一同班讀中七果陣我先讀緊中三，咪又係照留，吹得你漲咩

我都係